[A/I] 5月新game 玩住等大作

玩住等啦

ポポロクロイス物語 ~ナルシアの涙と妖精の笛

配信日 2018年5月8日
会社 sega

王國5：繼承者 中文版

5月18？

戦姫コレクション〜戦国乱舞の乙女たち
5月中

成隻DMM game 咁

Hexia

5月中
gloops inc

三国BASSA

配信日 2018年5月底
会社 エイチーム

Vital Gear

春

期待作品

ドラガリアロスト Dragalia Lost

配信日 2018年夏
会社 Nintendo

世紀末デイズ

配信日 2018年夏
会社 DeNA

OverHit

Korea 版已出

配信日 2018年初夏
会社 NEXON/NAT Games

期待作品

Guardians

初夏

Line corp

點都有隻 SE 既

交響性ミリオンアーサー

配信時期 2018年
会社 SQUARE ENIX

LM支持

點算,睇完剩係想玩Guardians 同se果隻
同埋隻翻版白貓,其餘既都好似好一般

隻Guardians 大作黎，請埋大師父作曲，算好落本

佬任出白貓都ok 既我睇

LM

Hexia好似唔錯,同Q版既人

Guardians

係好驚佢好深坑,見到咁多件裝備,希望唔好係課金抽就好,打返黎都ok
btw呢類遊戲好似之前出過但通常都係威一排就無哂人玩

RPG 原創高既都有人長玩

我之前玩過隻rpg都玩一年

隻戰國應該同之前隻放置三國玩法差唔多

睇落都係放置類

Guardians 有冇事前link?

隻Guardians好似幾吸引

Line, Twitter, email

有冇人期待緊gigant shock

咁多隻剩係對隻hexia有興趣

FEZ手機版-FEG係咪今年暑假岀

Fez真係回憶黎
隻game平衡得黎又好玩

Pish

竟然有手機版fez ?
有冇souce?

FEG

配信日 2018年秋←配信延期
会社 アソビモ

Hexia 同 Dragalia Lost 有興趣

Overhit 都可以一試 但驚部手機頂唔順

好似幾正

啲人成日話隻game叫overheat

有冇巴打知用模擬器點玩韓服？ 開完黑畫面

直版個的全部有性趣

手機fez可以點玩
出返電腦啦

快波巴
希望啲新驚真係有隻玩得

用夜神玩到，但全部糞抽所以棄咗

有冇人有玩ChaosMasters?

Hexia有興趣

Overheat

夜神玩到 可以一試 巴打覺得隻Game點?

畫面靚，但咁刷活動好LAG又好煩
抽抽機率又閪，百抽無中原5

7號啦
無隻出

lm

聽日先有新

就嚟5月中都仲未有新驚玩

頭post 第一隻

之後一路出到6月底

我想玩轉生史來姆 幾時出

又話有隻今日出

新game有冇人玩？

DL完入game仲要DL
好撚耐

三國志大戰M無人講??

佢個ser好慢 轉蛋ssr有成4%咁高

無得控有咩好講

屌你正啦喂

唔知點解見到年齡4+就唔想玩

係咪想21+呀？

老老竇竇 我想18+
21+好多獵奇野甩手甩腳

利申: DMM R18常駐Player

Vitalgear

近日配信準備

頭post有

啲6星冇得出

等呢隻算

iOS 用戶冇得玩 r18

呢隻好似幾過癮

有性趣

求21+獵奇甩手甩腳

ポポロクロイス物語 ~ナルシアの涙と妖精の笛
popolocrois 真係童年回憶
DL左來玩, 等玩中

HEXIA 有無消息

TWITTER : 5月中旬

依家有RT送簽名活動

有冇人開post

Teria Saga

配信日 2018年5月末 ←配信時期決定！
会社 Netmarble Games

想玩

5月中開始多game 玩

啲囡囡畫風好吸引

越來越靚

有興趣

啱啱dl咗 幾好玩

無an

等下 應該就出an
隻驚竟然剩抽裝 唔洗抽角色

見到下面啲人話隻game係打電話

見到個介面
仲柒過之前隻撞磚

真係打電話

呢隻有興趣

5月都過左1/3,新game 仲係得果一隻

女神にキスを〜Goddess Kiss〜 by Co., Ltd.https://

downloading

隻game好舊下，如果想玩我推薦DMM R18版

2年前出嘅韓國game，唔想要日文仲可以揀英文版，play store直接有得down

正呀DMM R18版

哩排真條無聊得,濟我又down 返黎玩先
舊ac 有兩隻泳裝5星

不過隻game 本身都幾無聊下,而且福利都唔算好,係啲囡真係幾好J 同埋有h scene 咁解

fez

有得J夠啦
但DMM依類型嘅驚真係多到數唔晒

有新game玩未

玩落發現又有少少唔同，可能因為係韓國出品算係良心少少

所有角色都可以升星到最高6星，升星靠嘅係角色碎片
3星以上靠抽，相同角色會變返果個角色嘅碎片，3星變30碎、其他唔知
2星可以係普通圖farm
同時都有所謂N星共通碎片，可以任食，入手方法唔清楚，照計都係活動

良心地方在於就算升左星(例如連續抽到3次同一隻3星上左4星)，你4星升5星食嘅碎片都係同一種(即係抽果張重複3星出果種)，唔會變左食4星，共通碎片例外

所以實際上所有farm到嘅2星角色都可以上晒6星，靠肝就有稀有角色都算係良心，加上稀有度最後都係6星，可以隨便揀想J嘅練
攝時間玩下都唔錯

btw原生5星率有4%算係咁，但要升星都係難到仆街，除左靠共通就剩係可以重課，基本唔使考慮太多

雖然我會玩落去主要原因係我原本有2隻5星，之後用佢送啲石1個10抽再中多2隻，app版上架又送1隻，岩岩好湊齊1隊幾爽咁就玩下，順便拎黎打下J

見巴打咁用心推薦玩WB版試試先

果然係精美嘅4%

你都咪話，玩過fgo就會發現4%好良心
而且依家開局送2隻5星+20抽，刷下都唔錯嘅反正都係首抽game

btw隻驚好似都幾有難度，每個角色4招技，我推到第6章已經要諗下點樣砌debuff打boss先勉強過到

Dmm r18版點裝
Ios

好似網頁game黎

手機版出左十幾廿萬個版本啦
不過R18我印象中ios無? 因為DMM R18啲game全部都要經佢dmm store個app裝

我都玩過

DMM自動game 多

其實哩隻game原廠都幾失敗下，韓版同國際版出左咁耐都無人知咁，人人都當晒係DMM出

大把 game 都唔知邊個出，亦都唔駛理
DMM 同 SE 一樣，十隻 game 有八隻都唔係佢地整

黑貓

俾人發現我有玩 dmm game

有咩推介
好玩今晚唔斷你

dmm 其實好耐無玩，玩得多厭，你繼續玩商隊戰爭啦

一齊玩kr

Hexia
有消息未?

仲有兩日

5月15 聽日出

iron throne

5月16出

今個星期至少4隻 games

求link 搵唔到點入呢個page

韓國升星GAME又要當返工咁玩 肝到仆街

有照井我就會玩

好多隻16號一齊出

啲人話哩隻同七騎士一模一樣

終於

隻hexia係咪淨係玩對戰？洗唔洗抽野？

太浪費時間，直接飛

對戰但要抽野

你諗多左

睇左gameplay
悶撚到喊

Lm

推

仲有一日，就大把game

又有首抽玩

呢個年代黎講 hexia既事前數同RT數都可以叫少得可憐

事前反映唔到隻game好唔好玩既

宣傳太少 PVP驚既話 少人會影響到唔好玩

屌你老母nexon
durango肯出未

Mabi moba肯出未

唔提都已經唔撚記得呢隻西game

2年都黎緊

班韓國仔玩撚到隻驚爛都唔肯出國際服
BETA就識搵人做

無撚晒消息 韓版聽講已經無人玩咁

好似果隻率土之賓

出未

出左, 香港時間1點開服

係

等qoo upload
慢到死

有, 直接打hexia就搵到

你唔係問appstore咩?

Hexia 下午1點先有得玩，dl完慢慢等

等緊

睇住片先

按多下搜尋啦 搜尋就有啦

AN仲未有APK

Hexia戰棋Game?

APK

唔係回合制既戰棋

有冇Hexia日本googleplay條link?

就咁睇畫面睇唔明

吸引之處係？

仲未得

新GAME日常爆SER

唔明+1

開左啦 你地有得玩 我都仲未有apk

係未出apk定我search唔到
官網又冇link

得連日GOOGLE PLAY DOWNLOAD左

係公司偷玩 唔得閒搞vpn個d野

玩完教學已經唔想玩

慳返

有咁差？ 我睇gameplay好似ok咁

Iron throne 已出

送果1000石，十連要3000

不了

玩法好悶
隻王國5又垃圾 玩下IRON等其他算

Iron throne 有冇人開post，以前玩過crystal reunion

玩緊,發覺一模一樣咁

Iron throne仲係好少人玩，我座城附近得一個玩家

發覺最近d手機驚真係好唔掂

唔掂左好耐

好似步入左電腦MMORPG沒落年代

兩隻都唔掂

browndust幾好玩呀

除左BD
但對遲加入好唔friendly

對非洲玩家都係

溫書狗

屌, 滿人歡喜等到有新game出,
點知玩落無隻得

iron 乜鳩 登入個畫面咁靚入到去好樣衰

QOO上左HEXIA 點都要自己睇下幾糞先

死得眼閉

每年都有一堆垃圾手機game,真係搵到隻好玩既其實好難
所以唔洗咁上心

呢幾年玩
多數過唔到一星期

Browndust玩左2個月

有冇人玩緊hexia??

抽左4下準備開戰，但不停連線失敗(Ios)

Del左了

始終有一班人垃圾都照課金 所以d 驚根本唔洗用心整都賺好多

一般手機驚幾舊水一pack石但已經差唔多等同一隻console game既價錢 所以真係好好揾

唉，就係啲啲垃圾手機遊戲搞到啲高質console遊戲市場開始委縮。

你地唔課點會有人整
同個d幾千蚊援交妹一樣
有需求就有供應

如果我係老細我都推手機驚啦
家用機成本越做越大,利潤又細,產量又小
果D indie game養一小攝人仲養到,大廠靠呢D餓死都唔得店
一隻手機驚做起左長期有水喉射住
madhead抄一隻都做到風山水起

搵隻好玩D既GAME長渣下都咁難

今日3隻驚 冇隻想玩

玩左咁多年手機game，我自己就有3大原則：
1. 劇情要有返咁上下，角色背景充足
2. 無pvp / ranking
3. 唔要卡game / 即時動作game

玩左咁耐，得Road to Dragon最合我意，可惜執7左

垃圾game

我覺得HEXIA唔錯
一開始既3000石冇想像中咁難儲 我依家已經2915
只係佢真係無限loading

我都覺得玩法唔錯 但佢D優化真係麻麻 有啲LAG

同PVP如果太多BOT 都幾悶

都可以玩下 佢最好既地方係唔洗升lv

拎到隻角色解5場角色關就可以拎到10sp 可以自由配點

同埋4星同5星玩落分別唔大

最低嗰層先係bot 打上去全部4v4 除非有人斷

我返工個時打左兩鋪都係bot 之後收工好似已經死左ser

我覺得玩法幾得意，但要你慢慢儲十連冇咁既心情

打到升一次盃就係4vs4

我全日打唔夠7場 已經2900幾石 其實都算快 同埋樓上巴打都有講 前期4星5星分別不大 升上去就唔知啦 未升哂技

有冇game有靚囡囡養

宣傳下今年2月出既grand summoners 國際版

6月前開局派好撚多石,有44連
隻game主要玩協力 ,4人協力 好似白貓咁肝
一人帶一隻角咁, 每個人定位唔同,協力既風氣好過日版多多聲
有興趣唔介意英文介面可以玩下,相對日版 國際版刷首抽簡單得多

想玩可以直接問我拎帳號

點解要係個5月新game post推廣一隻3個月前嘅舊game

2018年 仲整d低清畫質出黎
眼都瞎

FFBE BF BF2 咪又係咁
呢隻唔似佢地係回合制

好學唔學 學埋alim d旅衰野

最後希望 Dragalia Lost

手機版fez呀 幾時呀

仲有隻Guardians好似都幾正

韓版老早無晒人玩啦 家下間野掛撚住同日本傾生意 想搞日版 公佈埋日版2018年內開放 國際版仲咩聲氣都無 真係以為個撚個真係齋等佢隻西game 咁

有無話幾時出?

冇喎，但係官網睇完好撚想玩

信你啦巴打

等緊+1

一路玩iron throne一路等

5月有邊隻夠格叫大作

Teria Saga Netmarble

最後希望?

好似延到無影

5月

都係果句，呢隻沒bf咁好玩，開始食相仲幾難睇
開始已經維持唔到人氣

死症同之前GVG隻DOLL一樣,LOAD場等十世,實時戰LAG機食得屎

一堆垃圾圾圾圾圾圾圾圾圾圾圾圾圾圾圾圾圾

有巴打唔係話隻龍珠出左咩

出左但岩岩又更新未有apk, 等緊

唔知6月會唔會好啲

等埋下個星期先

6月有幾隻期望高啲既

推 冇手機驚玩遊戲荒

希望玩得下 難得啲囡囡都算唔錯

究竟邊隻係大作

應該ok

期望越大⋯

有冇人知？

hexia呢兩日更新完無之前咁lag都ok

唔錯呀 不過依家係CR強攻玩哂 其他職打據點實在扣太少

不如開定post等六月大作算啦

Bf話就話唔駛抽英任買，但要買英先有關卡打，同dlc有咩分別。

人氣呢。。其實係比上年多左唔少。
單係一個穩定每月推出兩次新活動同角色，中間夾下大型活動更新，就已經好多遊戲做唔到。

至於低清，今個月有邊隻高清遊戲又係見得人，隻隻都失望收場，係王國叫好少少

好悶呀, 幾時有新game出呀

5月24出

上面有post

5月29出

上面post睇

咁似之前控幾條友行一格格迷宮果隻首抽game

三國bassa出咗，有冇人入到game

Link?

玩突發

搵人試下用vpn睇下入唔入到
我係咁出通信が切断されました

有冇vpn推介

未開ser?

未開ser定要vpn? 如果要vpn就唔想玩了

有冇人試，我係街度down 唔到

應該未開ser

gamewith有人寫到角色評分...

睇片 好似個流暢度好差

要 vpn

又可以試少一隻

vpn 不了

on9 vpn,
架仔用咩諗野, 比多的人玩唔好咩

屌 想試玩個隻就vpn

其實想玩咪VPN囉
IOS VPN都好方便

主要都係3保1 / 2保2

睇場 玩風扇個場 4隻CR入去賭運

我用咗vpn都入唔到
應該係提早俾你下載啫
正日先玩到

唔係個個VPN都入到

Ios 用左vpn入唔到

點解隻曹操咁似「幫我撐十秒」

簡多幾個VPN,我果個入到

求推介

全部都Japan點認,佢個IP係124.66.250.183

一開game就彈，正常？

佢彈左我一次,開返就入到去

係喎 入到啦

等緊依隻，畫風好啱胃口

呢隻畫風好似之前隻騎士編年史

但嗰隻模擬器要SET嘢先玩到

隻bassa畀人屌到仆街

睇黎5月冇乜希望

白開一個post 辛苦了

倒自己米
On9 公司

新驚

感覺唔好玩
又係copy驚

I冇?照cop名都搵唔到

呢隻應該可以玩下首抽

抽下角色好唔好j先

Netmarble

推到teria出 應該可以玩住等gardian

呢D game其實都冇咩期望

準備刷首抽

遊戲事前登錄數已經超過50萬，玩家將可以以下獲得獎勵：

次元石250個

SSR角色「マノ」

SR裝飾品3種+10萬金幣

SSR限定裝飾品+20萬金幣

角色召喚券3張

「事前登錄大感謝召喚(10連)」

等Guardians

今日有無？

後日

繼續等..

其實隻戰國bassa玩落都幾ok
係on9要vpn姐

有無人開post，24號就開

netmarble 都玩？再見

屙煙抽機械盾到+10好過啦

玩 等你開

se sega 笨大 capcoin ....

=咩都唔好玩

vespa

ve$pa

今手有新驚 不知名廠locker game出
維修緊 戰棋 可以一試

link.........

Netmarble 隻白騎 刷撚到傻

一車車 overrated 既遊戲

qooapp

開左

其實玩完都未必會岩玩
唔洗起鋼住既

以前cy果D我都唔玩,隻gbf都玩左我幾年...

gbf仲玩緊
古戰都唔知有冇時間刷首抽

唔好刷首抽住,一陣比人當逃兵

龍珠出左

預定614
未出

可以一試

推一推 隻teria sega半棄 好無聊下大佬

首抽2隻SSR高評角
但係教學玩到一半已經出番home page del撚左隻game

真係好無聊下

協力同步做得好差,隻王弱智既咁行下停下咁,命中判定有時會好奇怪
PVP手控VS CPU,除非隊人實力差好遠如果唔係都好難輸,打之前又有得睇人地隊人係咩黎先再打
控人又無得個別控係要成隊走,明明上年定再上年左右有隻好快執既差唔多玩法都有得個別控人

打幾打就好快悶

5月29 出

上面有post

6月頭都有幾隻

6月post 會介紹

希望有一隻真係好玩

iOS 垃圾

依隻有無人玩

永恆迷宮唔錯
唔洗肝
體力用得快
每日任務送石多
應該有10粒 可以一抽
回體只用一石

半回合制
抽牌 用cost出牌打人
詳情睇qooapp

好似幾正，Post已開

Might and magic

配信日 2018年5月31日配信予定
配信会社 Ubisoft Entertainment

Gardius empire

5月30

ubisoft

有bug玩